

\vbox{
    \ifmini
        \section*{Bleib stehn alte Dampflok \index{Bleib stehn alte}}\nopagebreak

        \setchords{a d E a | C E}
        \chorus{a d | a E a}

        \begin{enumerate}
            \item Bleib stehn | du Schaffner | Zur Mutter | eile ich
            \item Warte nicht | dein Sohn | Gefährliche | mein Leben
            \item Bleib stehn | die Zeit | Solange es nicht | Du Schaffner
            \item Postoj | Konduktor | Ja k manekje | speschu
        \end{enumerate}
    
\else
    \section*{S67 Bleib steh'n, alte Dampflok\index{Bleib steh'n, alte Dampflok}}

    \begin{enumerate}

        \setchords{\item []}

        \item Bleib \chord{a}steh'n, alte Dam\chord{d}pflok, und sch\chord{E}lagt nicht, ihr \chord{a}Räder.\\
              Du \chord{C}Schaffner, tritt auf die Bremse \chord{E}nun!\\
              \wdh{Zur \chord{a}Mutter, der lieben, und m\chord{d}it letztem Gruße\\
                  eile \chord{a}ich, dass sie m\chord{E}ich noch einmal s\chord{a}ieht.}

        \item Warte n\akk{a}icht, meine Ma\akk{d}ma, auf d\akk{E}as gute Sö\akk{a}hnchen,\\
              dein S\akk{C}ohn ist nicht der, der einmal w\akk{E}ar.\\
              \wdh{Gefä\akk{a}hrliche Sümpfe haben m\akk{d}ich aufgesogen,\\
                  mein L\akk{a}eben, ein e\akk{E}wigliches Spi\akk{a}el.}

        \item Bleib s\akk{a}teh'n, alte Dam\akk{d}pflok, und sch\akk{E}lagt nicht, ihr Rä\akk{a}der.\\
              Die Z\akk{C}eit reicht, das Schicksal anzu\akk{E}sehen.\\
              \wdh{S\akk{a}olange es nicht zu spät ist, hier k\akk{d}urz Halt zu machen:\\
                  Du Sc\akk{a}haffner, tritt a\akk{E}uf die Bremse n\akk{a}un!}

        \item Post\akk{a}oj, paro\akk{d}vos, nje stu\akk{E}tchitje koljo\akk{a}ssa.\\
              Kon\akk{C}duktor, nazmi na torm\akk{E}oza.\\
              \wdh{Ja k m\akk{a}anekje rodnoj s posled\akk{d}nim privjetom\\
                  sp\akk{a}eschu poka\akk{E}zatsja na gl\akk{a}aza.}




              \ath{Worte \& Weise(original): Michail Gulko \newline
                  Weise (Deutsch): fotler (Erik Schellhorn), Igor Plachonin}
    \end{enumerate}

\fi
}